### Корзина на React

Напишите простейщий функционал корзины на React:
- приложение выводит товары в виде списка;
- корзина - это пустой (при первом запуске приложения) список товаров с заголовком "Выбранное";
- при клике на товар он добавляется в корзину и отображется в в списке "Выбранное";
- рядом с каждым товаром в корзине есть кнопки "+" (увеличить количество этого товара в корзине) и "-" (уменьшить его количество);
- если количество определенного товара в корзине станет из-за уменьшения равно 0 - он удаляется из корзины;
- желательно писать универсальные функции с использованием useReducer;
- все операции с корзиной нужно сохранять в localStorage, чтобы при обновлении страницы в корзине отображались выбранные товары; 